其實689條仆街冚家剷今次問得o岩, 要投民望第一點解當年唔投佢?

如果泛民話投政綱投原則, 曾俊華至今一項政綱讓步都冇

如果泛民話要假戲真做, 以民調推算最可能係民主普選中勝出候選人, 即民望第一個個, 由佢地代四百萬人投呢票比佢, 咁2012年個勢肯定係投689

曾俊華已經輸左, 所以都冇需要再用咩佢上台更易溫水煮蛙黎批評泛民, 因為唔會發生; 反而係呢三百人一件柒行, 連689呢d無賴當辯才既仆街冚家剷, 今次唔使辯才都一句問撚疾你, 知唔撚知醜?

當年唔係投暗票？
佢又知689 入面唔包括泛民？

以泛民絕無可能投淋鄭為前提, 全投曾俊華係唔會損淋鄭一票, 連令佢較低票當選效果都做唔到, 最多只係做左一個同投白票一樣既空手勢, 點樣稱得上係有令到套機器運作唔暢順既實效?

食屎啦你條奶粉響度製造混亂

明白, 我誤解左你最後個point
有班薯粉係將「民主派就要"尊重民意" -> 投曾俊華」呢個無法自圓其說、泛民只係拎黎遮醜既論點, 睇得好認真, 仲揸住黎大義凜然咁屌長毛羅37
佢地為泛民著想就唔好再拎出黎講了, 泛民只係想借口盡快過骨, 佢地仲日日提住民望第一民望第一, 連689民建聯都知有幾ON9、可能點樣拎黎抽水

thanks for sharing

當日民意係唐梁各有支持，咁咪各自同自己選民交待各自投囉

今日所有人最重要目標係林鄭收皮，但用邊個頂佢有分歧

咁咪要協調支持一個囉

Pop vote effectively就係非建制初選

唔同目標用唔同策略，有幾難明，有咩問題

其他自己追post la

批泛民all-in投薯片 梁振英：5年前我民望最高 點解唔係all-in投俾我

理論上啱，我都認同，但你要幫佢造勢

表面上冇可能唔係做到好passionate

觀察上無從判斷係真心定諗住利用品客